民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

搞左咁多次金鐘
狗狗都咁識路圍我地

大家諗諗，尖咀果次都係要引返我地落旺黎屌打，去返佢地熟既地方

不如我地轉陣落銅鑼灣
有大商場有遊客有支那人

既可以宣傳，又有地方保護

推你

推一推

推到民陣見到

可試

推

逆向思維

P牌仔自推

時代 之running man

往返時齊開

時代廣場大混戰

不如一路行到太古城, 中途咁多地鐵站, 又多嘢食

好撚醒呀你！

圍欄齊全

p

我明金鐘有象徵意義
但地勢唔安全呀
狗狗玩熟曬啦

推
順便可以輸出革命

屌你ok喎

時代廣場空襲戰

推到比民陣見到

push

OK喎

金鐘去中環 雖然路程係短咗啲

有新意

Push

Csw 好

push push

呢個正，讚成

咁不如直接去西環啦

推 有諗法

搵遊客

推啊！

民陣唔方會理啦，行到咁上下咪灣仔散囉，向前中環搵車走都得架，出去政總成個獨島既地方就無謂勒....

有諗頭

support

呢個幾好

我冇嘢講

721 去金鐘!!

沙田一役證明室內係對我地好有利

巴打有諗頭

同大灣人一齊共享狗狗的熱情

推多手

推 掉番轉

上 熱門

時代玩空襲

pish

最好有商戶居民嘅地方

金鐘遊去維園，足球場宣布獨立，毛孟靜做頭兩年總統，跟住普選新總統。

完。

可以喎

ok wo

商場好重要！

我想去銅鑼灣行街

銅鑼灣我地合埋眼都識行
打陣地戰

有得諗

笑了，好似ok

推推推

好建議 但係個場太細 唔夠空間走

新思維

有諗頭
有無人揾到漏洞

支持！

可考慮

希慎夠大

不如當日播警訊，出示委任證啊！同佢地補下習，出左學堂乜都唔記得

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Ok喎

上一上熱門

金鐘果邊冇哂欄河啦 ，懶醒唔諗住裝返。驚裝返又俾人拆 ，調轉行啦 。

PUSH

推到民陣見到!

推到比民陣見到！

Ok

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

推,支持,好建議

推到民陣睇到

我冇野講

咪再試下入商場囉
唔係斷指咁簡單

有創意我鐘意

西九行去尖咀 會仲驚

時代 希慎 皇室堡

正wo

Sogo真係一個好好宣傳既地方

黃金廣場內分手 在時代門外再聚

good 8dea

港共期待緊死第一個警察或者示威者

ok

銅鑼灣好地形

金鐘無曬可以整路障既欄架啦
路又闊 出水炮車會死人架

拿 我絕對唔係鼓勵大家拆欄佔領呀

時代廣場之戰
Time Square War

本身就係喺金鐘集會 金鐘集合完再行落遊客區

時代廣場希慎sogo皇室堡一路打落去

咁不如唔好行

係囉，重點，銅鑼灣有ikea呀

中環同金鐘咪一樣

諗得過
日日行去金鐘都行到悶
同埋班狗已經熟晒點樣包抄令我地走唔到
不如set金鐘做個起點

銅鑼灣較易買物資

樓豬幾醒目喎

屌，由金鐘經紅隧行去尖咀啦

推多次

英皇道大遊行？

掂！

到

呢個堆!!

由政總行返去維園!!

仲有decathlon，雖然已經俾人掃清光

民

推
金鐘改為起點，銅鑼灣或天后終點都得

維園做終點
改名獨立廣場

仲易D買寶礦力飲

支持金鍾去銅鑼灣

一定要次次轉玩法, 金鐘玩到太熟

你咪傻
你行邊度人哋都唔會唔識路圍

一封紅隧就hihi 了

推俾民陣睇

陣

喜歡

有齊欄河可以任玩，加上我地應該熟路過班狗
唯一問題係唔知d商場會企邊一邊

有冷氣涼

我無嘢講

On9先維園終點

見

只怕影響商舖，又話阻塞交通，到時適得其反....

反而，快閃萬人行商場，同時塞暴港九新界某啲商場，到幾點幾點，突然又散水，睇佢拉乜春！

順便回應習總話「去西化」

開多一條遊行路線線，太古遊行落銅鑼灣

推佢🐭

wow

大推

呢個推爆

行到北角啦咁

同警方申請緊係維園終點啦, 你懂的

正呀！Sogo 大亂鬥

金鐘個堆拆鳩晒又唔裝番

Push push

真
食野買野都方便好多

諗得過

時代革命

幫手推 唔該

啲商場夠膽咪學新城市囉

本身遊行由老銅去金鐘咪一樣影響商鋪交通...
調返轉行咪一樣

只係，依家終點有冷氣涼

金鐘行去銅鑼灣
行到肚餓搵野食又得
行到熱去涼冷氣又得

識玩

大力一推

支持銅鑼灣

push
有得諗

迪卡儂ikea直情同一個地方

講開又係 大型補給點

支持

trytry

隔離仲有開24惠康

行完可以SHOPPIING 增加生意,
冇反對既理由

其實去行到身水身汗去金鐘俾狗打真係唔知為咩...... 衝立法會又已經無咩意義 政總又無人既.....反而次次落區做 感覺上回響大好多

啱啱民陣講完係銅鑼灣行落金鐘

source:立場

次次行同一條線 調轉行又係一種新感覺

Pish

推 真ok

仲有大量商場食肆 咩物資都買到

又話民陣百屌成才

其實不如同港島東會合？

我無野講
推到民陣見到

調轉行呀

仲要開到10:30

煲底去維園

hysan place sogo time square捉衣因

好諗頭，金鐘都俾佢地拆哂d野，夠疆咪拆埋銅鑼灣/灣仔囉

民陣睇下依到

勇武企最後
隊頭一到金鐘就開波

民陣出黎唔該

西環 or 銅鑼灣

輪流走

唔好開心大早
唔係個個都PP咁良心
去到老銅先發現全部落閘一樣無補給

直播緊，去直播到推

標注返香港政府倒行逆思

金鐘又熱又空擴又曬
銅鑼灣有商場有冷氣有食肆有廁所呀

巷戰游擊

行返轉頭去維園集會

時代個樓底仲高過新城市

銅鑼灣仲易走過沙田

有無主線目的地？

萬二分支持

好似OK喎～

點解推極都唔上熱門

打過少少就跑馬地

狗隻開始恐慌

推！！

[black]林鄭政府倒行逆施
721 反傳統大遊行[/black]

上熱門

快d投票

贊成

推呢個post

好！

唔掂wor，民陣而加個記招，明想和理非，先以金鐘為終點

終點:時代廣

pish, good idea

信和一定係狗，成日掛蕃茄蛋旗

樓主真係再世孔明

仲未上到熱門

上啊推啊！！！！！

竟然咁都上唔到熱門, Direct俾link民陣啦

@民陣

31分鐘12頁450個like都上唔到熱門既
我要推到民陣見到呀

推呀

仲轉唔轉到

一係行去中環

推！！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

再推呀

有畫面!!!!!!!

Push !!!!

推 起碼有實質建議

今時今日上熱門真係難

金鐘集合行去維園？

條橋係幾好
銅鑼灣個個熟路
又四通八達
又有維園聚人
又多商場，唔可以好似旺角咁圍堵

上熱門，多d人睇啊

上熱門啊屌

咁人地建議唔係錯啊

好玩

屌你啦 P牌唔可以俾到好意見既

推
有見地 推

上熱門未

有諗頭！ 推

由金鐘行去維園

真心有得諗

調轉成條路線姐
民陣睇下呢度

最後維園集會

時代之戰

入黎推呀

啲商場多出口 四通八達

熱門未

和理非晚會

銅鑼灣真心需要社運潔淨一下

真，有用

正喎

推到手痛 熱門未呀屌

係老銅直接向商家施壓
點都有效過聚係冇人返工既政總

Real ok

快d啦屌

九龍新界幾次條路都好短

推到實現到

但如果佢「為咗前線狗隻安全」
唔派黑警防暴主動挑機
對家已經贏咗一半

呢個 case 你去到銅鑼灣可以點？
又係 12點後人少就全滅你

如果得就好
會冇咁驚

睇下係咪辛紅雞旗下商場先好入

佢地做野成日都慢一拍，咁急都唔會預佢今日轉得切架啦，肯將集會轉遊行已經算係做到野架啦

唔好搞太古啦
銅記咁多商家 針唔吉到肉唔識痛

亦可

強推

著燈未

同意

仲未熱門

上熱門啊

巷戰我地可以包圍

時代有大陸直通巴 仲可以做文宣

警察員佐級協會：「除非（警隊）管理層能確切保障執勤警員的人身安全及心理健康，否則不應指派人員執行可能引致受傷的任務或到危險的地方執勤……若情況沒有改善，將徵詢法律意見，尋求更有效保障人員安全的方法。」

不如加個支持前線警務人員大遊行
但戰略上係可行嘅
依家係警察工會放風唔想衝
我地遊行示威，支持「和平執法 保護警察」
相信可以重新爭取返反暴力咁淺黃淺藍中間派
619嗰2百萬人，多數都係和理非
叫佢地撐後生仔勇武就冇可能
但叫佢地出「支持」警察和平執法就有可能再出
遊行期間唔屌老母
藍絲又唔反對得
廢老叫打柒黃絲又會比人指責返暴力
搶返道德高地

口號作埋比你地又點話

和平執法 保護警察
香港警察 和平執法
本是同根生 大家香港人
警察透一透 示威者要走
警察和平 香港之光

咁都未熱門？

女人治國無個得喎

最後係維園唱今天我 又得
民陣最中意

搞乜鳩，咁推法都中唔上

頂住兩年

有無人肯衝先
上次都聚咗煲底啲人傾完半晚先衝
今次仲有無人打算行動？

時代廣場連busking都唔比 後果只會同新城市一樣

金鐘 警察總部

銅鑼灣 警察總部

推非常同意

贊成 再行一樣路線 唔安全
金鐘根本佢地地頭

裡面今天我，出面發下夢咪幾好

狗隻部署好曬金鐘可以開無雙，點知浪費左佢地咁多心機，又要plan過

轉去雷環啦

推,光復港島

Sogo係日資，希慎Times就唔知

Sogo，啪啪啪
時代廣，啪啪啪
銅鑼灣，啪啪啪

推推推推推

獅子山素姬

推 有冇人聯絡到民陣研究下

推爆你

仲有想問 時代廣場一封電梯位 仲有冇其他路可以走

沙田一役已證明市民會幫拖補給
好過去埋金鐘呢啲無人地帶

已經等唔切唱今天我了

要正評上熱門

錯，應該係咁

警總 金鐘

警總 銅鑼灣

諗起都好玩

推推推推推推推推推

此計可取，由政府總部集合，行返去維園解散。

好提議，推

【民陣現正申請集會轉遊行，多謝民陣及連登】

cwb啲路仲要咁窄 好難用水炮車

有得諗，老銅多商場又有野食

推呀~

直接send 比民陣啦

光復香港 時代革命

好切合克警形象

銅鑼灣咁多招牌 一陣玩水整爛就唔好啦

直接金鐘行去維園集會

【民陣現正申請集會轉遊行，多謝民陣及連登】

隊頭宣報解散
隊尾未起步

推呀
好過金鐘啲狗熟哂路

點解仲係唔上熱門

天k tips

agree

但金鐘我地都好熟喎
雖然次次喺龍和都打到仆街

推到民陣改

幫手推有用post

推 又可以教育自由行

你講中庭？一路打上十幾層佢想玩捉衣因？唔驚又落單？

仲未些到熱門 咁撚難上

推到民陣改路線

希慎係利家，Times係九倉

直線上遊到北角果邊有冇得諗

繼續推

調轉行 調轉行

銅鑼灣大把資源補給點，覺得曬又可以去Ikea買遮

推上熱門 推推推

43分鐘20頁660like都上唔到熱門

歧視P牌呀

計我話應該重返革命英雄梁天琦起義嘅地方旺角，
繼承魚蛋革命，再次激烈抗爭

個熱門shot左？

太古廣場行去太古城

到時開唔開門呢？

民陣民陣

上到熱門未啊

應該有限制

連仔特事特辦

人手置頂

調轉行

T

推到銅鑼灣戒糖

象乜q啦，立會都入過，梗係試新野

就700正評都上唔到熱門

金鐘行去銅鑼灣

人手頂置

推 又有意義 又地型啱

太古城幾好，多中產，一向民主派票倉，應該會幫手

繼新城市之戰
今次到時代廣場之戰

唔洗理民陣 邊到多人邊到就安全

熱門

銅記商場少出口 難撤退 唔應該挽商場

21 有人 可以搵d目標黎做！！

好好笑
咁都未上到熱門

推左呢個post先啦

Sor 禁錯負評

旺角狗狗熟路團滅幾次了

未諗到新玩法又衝去送頭?

推民陣認真撚撚佢

唔會太夜先知唔開門掛
有危險咪落鵝頸橋

陳浩南要來了

推到連仔見到

鬼係日資

挽你老母

大劉（個細路）

Support

陳雲：七月二十一日，民陣有大遊行，金鐘又有晚上集會的機會了。關於廣場集會、包圍政府之類的陳舊策略，我想告訴各位一些文化知識。
歐洲的廣場和政府，是混入民居和商店的，即使是在新區，也與民居、商店和商業大廈混合（各位在巴黎可以見到，這也是巴黎這麼容易營造示威的原因）。這是power from the public 的共和國觀念。你到歐洲的廣場和政府官署示威，是可以聽到京城較為開明的民意反應和得到行動支援的。你在哪裡派發傳單、絕食抗議之類，是有京城或大都會市民在看著你的。你不會被政權孤立，因為有勇氣、有知識、有公心的市民在你周邊。
香港呢，新政府總部及立法會大樓是興建在新填海的飛地之上，不單止沒有舊總部、舊立法會大樓的商業大廈圍繞，更沒有民居和京城市民的意見支援和行動保護。
幾年前，在舊政府總部和舊立法會，周邊是放工之後即刻可以來聚集的中產市民，故此警察不會動武打人。在新政府總部及新立法會，與世隔絕，警察可以將你圍困，流血鎮壓，除非你勇武抵抗。
這次沙田的示威證明了舊廣場觀念，雖然新城市廣場仍不是民居，但起碼是有周邊的新界第一市鎮的居民支援，有市民阻擋警察，有民居空投物資，有作狀虛驚迷路而要警察帶路的市民虛耗警力，後果雖然也是血腥追打，但起碼民眾得到市民仗義支援之後，示威者首次夠膽還擊了。沙田的鬥爭，有一點布拉格之春的氣象。
即是說，如果你要包圍、要集會，其實要選擇那些公共空間規劃比較古典的社區，而不是在新政府總部。香港社運的Re-location（重新安放在適合的地方）非常之重要，例如各區的民居廣場，甚至中聯辦的窄街。
七月二十一日，再來立法會聚集的話，各位要小心思考我講過的道理。民運需要知識和策略，特別是面對港共殘暴政權的時候。我一直給予各位知識和策略，然而過去的被糟蹋了，請珍惜現在我給你們的。我壽命不一定長，長年累月的精神損耗和誣衊糟蹋，這個我有自知之明。我每次寫完這些耗費智力和生命的策略文章，我的同修、法友都苦勸我要珍惜壽命。
須知道，你們讀的陳雲，是與中共交手三十年的人，父子兩代與中共交手的人，曾經服務政府總部，德國古老大學博士，大學教授。我一向不擺架子，不過如果你論資排輩才願意聽我講，我將資歷和輩份一起計算，客觀來說，我是香港反共第一人。
（有關歐洲城市的公共空間佈局分析，詳見拙著《文化在香港》）

仲要有兩大軍火庫
decathlon ikea

金鐘旺角班狗玩熟哂 今次調番轉行啦

十分同意

推上熱門

pish again

下下行去人地地頭唔係辦法

點解上熱門咁鬼難

就咁決定

睇黎真係p牌問題

連仔呢？

有無非P牌仔開過個post 上熱門

正

定係開係吹水台難推d

平時d戇鳩post 幾十個正皮都上到熱門

ok wor

係wor，冇可能製裝備啦今次

唉 早知唔做咁多年CD ROM

唔好意思要大家手動推

P牌仔好波

我無野講

推到無力都未熱門屌

絕對贊同

時事台黎架

添馬出發去維園和平晚會
和理非留維園安全區

熱門熱門

推 我鐘意

之前都有見過p牌仔啲post上熱門 點解依個post咁難上

不如我地幫樓主開過個

但係呢幾日其他P牌仔都上到熱門
咩玩法

咁你開啦

如果挽時代 一封上中庭果幾條電梯就完全走唔甩
佢地唔洗攻上去都可以

再推多幾下

行到中途d人入曬地鐵站

要上熱門呀

P牌樓豬有撚頭

CWB 有冇新鴻基 D 場？

我都想講

個啲p牌三毛post勁快上熱門

World trade

幫推

推到手殘都未上熱門
有無上熱門攻略

呢個POST好古怪
好似特登上唔到熱門咁

銅鑼灣行去西環啦不如

CWB佢哋應該唔敢出催淚彈水炮車

800幾正皮都上唔到

銅鑼灣安全d

ok喎

銅鑼灣咁多商場

咁咪散囉 唔通次次都要死守俾狗捉咩

我想講我每次游行都係中環落車行去老銅先開始
次次都封老銅站

上！

push!

連仔歧視紅字P牌呀

正確有新意走又方便

上熱門未？

樓主你直接同民陣講

真係上唔到

啱，散咗擇日再戰
be water

開過新啦屌

DIRECT SD link俾民陣

熱門呀

係唔係樓主得罪連仔
咁難推嘅

黃金廣場外奔走
在時代門外再聚

成30頁喇喎大佬 咩事

無錯，好似616咁散，等大家真係認為只要無黑警攪場，就好和平

銅鑼灣行返落太古仲得

極不尋常

自由行肉盾

大佬 推到1000正皮都上唔到咁
WTF

叫民陣提議既理由
「由於民陣唔想遊行發生衝突，而金鐘係衝突既象徵，所以我地決定掉轉行行返落去銅鑼灣，代表我地香港人揾返初心」

再推

警狗未練過CWB map
仆街仲要周圍都商場商鋪

po主戰略高手

Ok

ppppp

金鐘唯一好處係

MTR終極轉車站

當佢封cwb 地車
天后同灣仔夾番轉頭都仲得

真困狗鬥

搵人sd比民陣

煲底集合， 行番去維園
頂唔順就時代自行解散

其實可能樓主係民陣, p牌AC試水溫

行金鐘行西環都係對準政權，行去銅鑼灣同搞地區遊行有咩分別？你純粹係想打黑警定比壓力政府？

講稿都諗埋巴打好波

開過個啦屌

會唔會推到1001都唔上熱門架屌

真心要推
唔推唔係人

好有可能係

會

陣唔到地
一入內街，狗陣橫排10個都唔知得唔得
分割包圍cls

沙田散兵游勇又會出哂黎

呢個仲建議好

樓主開過新嘅，post返條link
我地再推過啦

繼續人手置頂

hello 民陣你好
可唔可以遊行轉做金鐘出發

如果樓主係民陣好膠姐

推到1001

有冇其他巴打開過個post，樓主又介唔介意

1001都上唔到就搵個非P牌開多次

樓主p牌仔呀

純粹問吓：
老銅可以衝邊？

利申唔覺得一定要衝，亦覺得黑警會主動挑起衝突

times, 希慎, sogo, 皇室堡，對面仲有ikea裝備大本營
入面企哂黑衫

cls 真係好想知會發生咩事

推多次， 民陣快睇

唔係呀

分明連仔歧視我
三毛P牌就可以熱門

搵個唔係p牌既開新post啦

本身連登就充斥住好多泛民打手

銅鑼灣 灣仔有勝算過金鐘 金鐘根本就係堀頭路

頂 行咗咁多次遊行，又200萬人行去金鐘
有俾到壓力政府咩

銅鑼灣有抗爭基地Declathon

一定推

想打尖既市民
可以響維園集合
行番去cwb

又幾好喎衰鬼

跟當年六四遊行
遮打道去維園

反正最重要係
遊行同我地做野地點相近/會經過
eg 7.1咁

我覺得OK 好多POST 都指出金鐘缺點
唔想每一次都有人送頭
金鐘完全係黑警主場

好多商場

Winter On Fire

三毛P牌又上到熱門

金鐘要走都好撚難 要行好撚遠

即刻變裝又得 得左

支持 推

可能唔俾

有，近維園H&M對開

一千正皮啦

agger

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

同意，其實去人多，旅客多，市民多的地方。

係最安全， 和平遊生又可以比人見到我地幾和平。

行到累，又方便去食野同散水

我頂啊 推咗咁耐都未上熱門

幾有諗頭 推

On q做正

毛做副

兩個人咁未幾好

推到去齊18區

不反對就留係維園 銅鑼灣咁大 夠be water

上唔到熱門

三毛P牌就上到熱門
連仔罷明歧視我

連仔特事特辦

我要係維園唱歌啊

推，真正be water

再由尖咀行返上去

你話唔係就唔係啦

又幾好提議喎

如果再上唔到熱門 睇一睇
之前同一班巴打研究過點先上到熱門

我要見媽媽（波台版）

搵個冷門台 喺到share link
同步正評推po

p 牌

可以和自由行宣傳

時事台好難爭

連仔歧視樓主

邊個台

千祈唔好 分分鐘龍尾排返西環

一定要啦 不過其實依家都係18區玩緊

就爆post

有冇人幫手開個新post

同意
推到民陣睇到

香港running man

其實即係等於將平時啲遊行倒帶啫
有幾混亂

除你喜 軟件台試過work

呢個都幫推

失敗主義嘅野就唔好鼓吹
大家會去諗

呢個一定要推

Push 支持

最緊要去支化

幫手推一推

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

連仔解1001呀

推
Real good idea

維園做終點

民陣plz 聽下意見

呢個真係諗得過

幾好喎
銅多位走
維園大坑
走跑馬地又得

大家快推哩個
轉左台會易啲上熱門

推到 1001

變左winter of fire果幕， 圍住都係火

連思維都 be water

推到200萬+1出到離

好wo

留守維圍

1989年係中環行去灣仔

每個分台開一個po

連仔歧視P牌

搞到好意見都沖走

轉推哩個上熱門
用左軟件台 會快啲
民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

室內永遠冇暴動

維園做據點

開左啦 幫手推新post
金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

準備再開啦

SOGO

推!

要睇有無國際it人幫推, 係SOGO 大電視播

中上環入夜多鬼佬
睇下佢敢唔敢出椒激嬲外國勢力

有冇plan b? 如果民陣唔改

暫時都係呢個最好。但人地岩岩先講左，有機會唔肯改？

覺得推呢一個開係時事台既比較好

好波

推！

到時可以勇武行先

人手置頂
希望民陣駐連登代表番去反映下

1002

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

就快1001都無熱門架

讚成呀喂 好過係孤島比人圍

原post已超過1000正皮
但礙於樓主p牌仔，一直都上唔到熱門，依家開多個。
推到民陣睇到！

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

過咗1001都未上到熱門

push, good idea

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

轉post推啦大家

721

好喎

連仔我要上熱門

光復銅鑼灣！

真係支持

維園咁大，捉迷藏好玩

早知唔做咁耐CD ROM

因為保險唔賠，政府唔敢話係暴動

有民居用唔到tear gas

自己行，一齊行

逆權行動，掉返轉黎行都岩

民陣

P牌都係人

百德新街之役

連仔moon post 已解

啱啊 行到攰 去商場刺激經濟
食飽坐夠 屙哂尿
晏啲再集合出嚟

解左

P牌樓主有諗頭

金鐘打完遊行到銅鑼灣散水

有冇邊頭係警犬宿舍？ 等佢打返自己老婆仔女

邊度多酒店/賓館、商場
邊度就安全
因為地下成堆遊客

狂推

銅鑼灣有冷氣

up

其實都係同一條路，終點係邊無所謂，有得諗

仲有推埋依個！口號都好重要！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

千幾好評都唔熱門
試下又推下

甩p approved

點解仲未上熱門嫁！

銅鑼灣出唔到水炮車呀 商戶咁多遊客咁多

Can!!!!!

百德新係二戰香港保衛戰其中一位英軍指揮官

呢個IDEA正，推

倒行逆施

有個非P牌幫我開左個Post
可能要非P先上到熱門

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

逆行示威

叫佢落地獄

呢個係 ideal case

但呢個 plan 要 work 有好多條件
1. 狗要入夜前主動咬人
2. 人唔可以主動打狗
3. 真係要識散水 而家講緊次次都無咗幾十個人

金鐘唔同在 主動攻政總/立法會 係合情合理

不過點都好
人多就事成

行返去維園

點解唔可以同時進行

往北角方向金鐘去銅鑼灣

往中環方向銅鑼灣去中環

咁咪分簿曬d人

呢個要推呀喂

千祈唔好玩呀！

除左毛姨姨 有無第個選擇...
可唔可以揀鄺仔呀

Sor, 而家係大劉

維園終點夠大
可以開concert唱今天我

維園行到金鐘得
金鐘行到銅鑼灣唔得？
什麼邏輯

時代已經係銅鑼灣最有空間走動的大型商場
另外就只有Sogo 同希慎 (無時代咁多地方跑)

揾個冇p牌既開post啦
再推上熱門

好多穫剩係開草地比我地留

時代困獸鬥？

建議玩到落太古

調轉行，金鐘出發！

時代廣場係由九龍倉擁有 (擁有業權及管理)
大家覺得點 ?

仲好方便四散 / 撤退

Pushhhhh jenggg🔥

咪係囉

經過沙田就學識了

真係要識揀地形
唔係又比人困獸鬥

一有大商場就係好地形

金鐘行返返維園點睇？
金鐘->維園
港島東->維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

以維園做陣地？

烏克蘭都有獨立廣場做陣地

值得一試，星期日去銅鑼灣，肯定政治成本高過去金鐘

逆向 我鍾意
重點係人數 夠多人去邊都有noise

有錯請屌 百屌成材

【戰術討論】金鐘對我哋不利，會否有更好據點？

冇錯 呢邊都討論緊去銅鑼灣

好提議

逆向遊行象徵政府施政倒行逆施

可以wor

足球場宣言!?

可以一試，民陣唔理就自發啦

支持 !

Cwb正 支援同撤退都可以四面八方

兩邊都推

逆向思維好野

上熱門喇喂

推推

醒

Support
巴士底=？

維園玩捉衣因

我開始覺得唔係你P牌既問題，而係連登個熱門壞左，好似好耐都冇update過d post

2個post都上唔到熱門
應該有問題
集思廣益

最重要銅鑼灣係海底隧道出口，多人起上黎唔會封海底隧道卦

連登巷戰

@連尼住

大家冷靜d先 金鐘附近咁多政府機構 可以對準政權 又可以圍下 衝下
但係銅鑼灣真係完全打狗

7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣
7.21 終點銅鑼灣

• 迪卡龍
皇室堡對面

好似係喎

仲以為係歧視我

上熱門上熱門！

定係直接去中聯辦

時代廣場 時代革命

銅鑼灣行街買衫好方便

今晚好返之後開過個，我地幫你推

我冇野講！

之後和理非仲可以維園集會，勇武就可以……

DM 左民陣未？

正喎依個

去銅鑼灣輸出革命go go go

有

但大家都一齊send post link
等佢見到

熱門係咪壞咗

出唔到水炮車

推 721

smart

遊行去政總做終點既象徵意義大，民陣召集和理非遊行，向政府表達訴求應該去金鐘

牙買加短跑之國

香港遊行之國

再推！ 民陣你睇到未？

推，金鐘出發，維園解散，自由活動

好安全

可唔可以自已調轉頭行？

圍乜先？衝乜先？
入面冇人， 亦有排唔開會
要圍就上特首辦， 要衝就去中聯辦

維園可以開concert唱今天我
可以好似原plan播片

港共期待緊死第一個警察或者示威者

嘩 個邊咁多商場

另一路線金鐘行去西環

銅鑼灣又是唔用得催淚彈。

咩都試下

推 #民陣

呢個都得
但要夠多人

推你上去

推下先

推 要街坊助攻

Hysan 時代兩邊戰線
諗起都爽

世貿係shk

搵人幫手post去民陣個fb

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

好似ok

Pushhhhh

Bump

好似唔錯

creative

各自爬山又點睇

毛EE見唔見到

聽落幾好

啱

Nice idea 仲可以轉少一程車

在時代再會

咁去左尖咀屯門上水沙田有比到壓力政府咩？你講下銅鑼灣同呢d地方有咩分別

樓主直接pm民陣啦

直接pm民陣

喂幾醒喎

推,搵人同民陣講

重未上到熱門
推

民陣鍾意行去金鐘，有啲人又鍾意行去銅鑼灣
咁不如跟返車路方向行囉

Good

幫推

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家入去睇睇，和理非都有其他用途

又OK

爭取真雙普選，是唯一出路，否則即使林鄭下台，也只會有林鄭2.0/梁振英3.0，治標不治本！

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

經過咁多次,明顯示威者係尖沙咀係令佢地最驚既,經過沙田之後會唔會照入海港城打人呢,而家好難講

不能不推

推
絕對有得諗

good idea

P牌但係有道理

ok喎
口號意義都有埋

時代革命 廣場革命
時代廣場革命

決戰時代希慎

手動推

幫推
銅鑼灣敲銅鑼

痴線點解認真post上唔到熱門

熱門正常翻

終於上到熱門拉！

好似好返了

Push!!

好！！！

熱門了！

爭取真雙普選，是唯一出路，否則即使林鄭下台，也只會有林鄭2.0/梁振英3.0，治標不治本！

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

識行梗係行銅鑼灣，頸渴買支水都易啲，又可以入餐廳食野，仲有Neway唱K添

幾好wor

咁都俾你諗到

警察唔黎咁點

繼續推！

一定要下午開波
唔好夜晚

係銅鑼灣散梗係附近鳩嗚下先啦

突破左我思維

同意轉戰場

如果又係金鐘 啲狗又熟晒地頭
佈處晒點趕走啲人 講真對我地好不利

呢個唔錯
仲有大商場

夠多人
我地就係民意!!!!

而且冇哂鐵馬！

喂 好似真係ok

沒有大台，我地民意話事！

金鐘真係啲狗盲既都知點打 轉下地點打都好！

推！有道理

一推再推

大家去咁耐，仍然不熟地頭？

推!!

推 終於上到熱門

推 認同

但現場冇哂鐵馬，我地冇防線，對我不利阿

民陣你好

附近又有24小時嘅惠康

係佢地太熟
滅我地團太多次

pushpush

強烈支持遊行去銅鑼灣！！！
真係盲撚咗都識行

After

即時補給

就係ikea隔離添

嗰啲叫散步

我覆完先睇到

既然be water，為何閃去西環圍魏救趙？

推到民陣見到！！！！

推到民陣轉

SP

蘋果記者唔該入一入嚟

看守政府

民陣睇到 啲狗都睇到 會唔會唔批

推呀屌

有神快拜 咁都諗到

民陣pls

輕輕一推

Up

#時代長電梯 #警員 #落單
唔知會有咩效果呢？

經一經禮賓府唔知可唔可行

大力金剛腿

好啊

唔錯喎

Go

一出即退去晒旺 反正咩位都話暴動架啦
旺又黎齊就去返金鍾

唔通香土，BK班勇武派想玩核彈？

長距離鳩嗚

不如黎多轉沙田? 話曬佢激嬲咗沙田班人， 依家都未賠錢

推啊！！！！！

諗出嚟嗰個真係天才

你又幾撚有撚頭

銅鑼灣渣fit 人

我假設有新既勇士加入
我地唔確保所有人都知道點走
但班狗係去之前一定溫熟晒點走同有咩部署
既然係咁 地點選擇權係我地到既時候 點解唔搵個 合適 比我地 發聲既地方

幫你狠狠一推

不如星期日大戰去沙田?

Idea不錯，不過希望討論多啲先決定

推 打陣地有利

推，呢個路線十分可取

反正去政總定cwb 市中心
政府係唔理鳩你就唔理嫁啦
唔洗擔心係失焦、對盡唔到政府wor
好心啲憨鳩唔好講到去左cwb 政府會聽唔到五大訴求先得嫁
佢都識背啦
佢唔撚理你姐

終於可以見證到銅鑼灣做終點

咁都得？

沒有雙普選，就沒有新香港！

唔知時代會點做

推正經post

G持 推

其實，就算佢最後唔肯，我地都可以自發金鐘行翻落銅鑼灣，因為佢計人數個check point位係打小人個天橋都有，而警察個《左㩒㩒、右㩒㩒》計法就由佢拉。

當然，申請到就最好！

廣場制憲 香港獨立

狗狗表示：仆街未要鎖香港島

好似幾好
推

中環近ifc地段？

支持，好過去金鐘
至少夜咗都多車過金鐘先

仲可以老銅戒嚴然後拉撚唒班支那狗

推 順便用紅隧行返屋企

銅鑼灣太多路走，根本包抄唔到

無錯

所以要多遊客多平民

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

政總集合

突破1001 調轉行對我地著數好多！

小心殘體傷眼 玩開既一隻game入左幾個唔同既群 大陸人居多 近排有傾開香港既事
佢地話我知 多唔多大陸人 其實真係唔係一個考慮因素

銅鑼灣重要據點---鵝頸橋底,波斯富街,羅素街,勿地臣街,禮頓道,軒尼詩道,希慎道,利園山道

不錯㖿

時代唔係困獸鬥咩

推
有創意我鍾意

返演關鏈 那伊莎揣單姦衣姦

因為當年新華社喺灣仔

一個人係咪仆街唔係睇佢嘅性別

銅鑼灣！

都有道理

夢想成真

推撚爆佢

有本事就港島區戒嚴

十卜樓主個人覺得民陣開始行禮如儀，做完就算，唔經大腦。

P

又好

🤫

推 g持

贊成 推

終點：維園
夠曬破格

維園太遠啦

醒wor

可惜冇乜天橋連接，主要都係得地面/地鐵站走，仲要老銅地鐵站前後唔通
不過時代希慎利園嗰邊有啲高低差同多小路幾有利

721 見

ikea呢個真係不得了

民陣睇到未呀
呢邊呀

民陣啊 起點金鐘，終點銅鑼灣
你決定到幫你出文宣

銅記有邊個商場係新鴻基 順手去問下路填下form

好喎 推到民陣見到

仲有希慎

維園做終點，遊行人士cwb自己解散去shopping就自己決定啦。可以輸出革命，重可以遊客商場做掩護

正皮。要玩係引啲狗入去人多擠逼嘅地方玩。

咁不如中環
置地系英國渣莊

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

同埋商場唔會非法集結...
佔路就叫人行翻上行人路
咁喺行人路自然就口都響d

唔好再象徵式意義話咩金鐘
今鋪個個都可能搵命博 簡好d地點好唔好呀

仲要金鐘啲鐵欄已經拆哂，又少物資買
係時候搵啲地勢對我方有利嘅地方夢遊

行番維園其實唔差，一樣有象徵意義+勁多外國人+班狗未試過打銅鑼灣

其實民陣可能因為場地限制而唔係其他地方起步
冇一個地方可以夠維園大裝起人群
如果係咁 快手幫佢諗個夠大既起點

聰明，銅鑼灣內街有大量舊樓，市民力量支援之大，比沙田過之而無不及。

行返去維園集會

出面好撚多個post叫人唔好去cwb

Push
咪再俾班狗打到仆街

其實遊行過埋海有無得諗?

係銅鑼灣去紅隧其實好快 民陣可以考慮下同警方申請
如果佢唔批就

即係方向正確

可以一戰

唔幾好 幾好

試下新方向，行得太多悶呀喂

推比民陣睇

贊成

依次運動得以持續 無被對家一野打沉

就係參與者不斷成長求變

政府做野不嬲官僚 墨守成規

我地年輕有創意

每一次參與都可以反省自己不足 作出改進

Be water

推
但係啲狗應該大機會唔批不反對通知書

到底睇到未

佢有佢和理非勇武有勇武做囉，連民陣都擺明車馬勇武點拎不反對通知書呀。況且佢又未同勇武割蓆，點都需要民陣吸引和理非掩護勇武嘅。

真 金鐘只適合和理非 下半場去其他地方慢慢玩

香港人要加油

欣賞你嘅絲露

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

好！！

隊頭到金鐘,之後靜坐.....
尾可能坐到銅鑼灣....

一齊send比民陣

G持

推，721時代革命

推
呢個係咪唯一一個正>負既非金鐘目的地post

好一個逆向思維 推

Agger

哇ok喎

好似有共識了

但714沙田24惠康都無開

轉少程車呢個緊要呀

之前69 616轉車都等左我半個鐘

沒有大台 只有民意

有自遊行陪

looping parade

幾好 最鐘意銅鑼灣shopping

我覺得幾好
起埋唔使驚水炮車先
交通直接金鐘可以落車

遊行可唔可以係循環線？

時代廣場好撚窄喎，上落既路又少
每層既空間又唔多，絕對冇可能走得甩
入去係死路一條 提意果個都冇腦

Agree!!!

入跑馬地
上勵德
去天后
包抄唔到我地

星期日cwb 仲有咁多賓賓
警犬夠膽就打

措手不及

正啊喂

金鐘咁近警總
都啱嘅

俾人拉左幾多件。。

721要人！！！

仲未上熱門？

警察係商場門口開始圍捕

點解唔去書展？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

乜金鐘搭車落老銅好遠咩？

屌 隔離係咁推金鐘喎

有無人有興趣自組野餐急救gp呀？

歡迎加入我地個gp係for每次行動 唔係一次
感動既係有心人很多

1

推重要po!

唔錯, 推你

你又岩

行完去皇室堡 TS 定 Sogo好

對 方便解散

我肯定大陸人已經改緊行程

民陣有無人上連登！！！

覺得work

g持

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

有心人士入黎睇下

附近仲有維園

18 十八區同時起義點睇。街坊力量

真心唔錯

大家一齊推民意俾民陣睇

金鐘有領事館

嚴重情況可上

請參考

民陣fb見

骨艾D牙！推！

有計喎！推！

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

推 唔想再輸

等民陣安排

得wo
push

認真post自推

唔好係P牌就屌

AGGER

唔好去D人地PLAN到熟既地方

十分同意！

會經過新鴻基中心

所有人幫手share

即係一點起步？

佔領紅隧不是夢

想行就行，唔會再有大台帶領

唔錯咼

認同

推啊熱門仲係冇721post

推平時街站巴絲幫手

出處：

那邊廂，中庭 (新城市廣場) 變了浴血戰場，警民已變成敵我對陣，那是埋身肉搏，你死我活拼了老命，為了保住「我方兄弟」為目標的一場戰爭．記者一邊拍攝，又要顧住自身安全，有行家形容得貼切，四五層高一圈一圈的環迴式走廊，讓圍觀者有地利去空投雜物，警員要上樓驅趕有難度（外圍警力已用了很多）：「成個羅馬鬥獸場咁」．[/b]

銅鑼灣選擇：時代廣場

倒轉行正

得五毛分化post

呢個真係好撚正

去民陣FB講

推到民陣改呀

好

唔理衝唔衝 21去金鐘

如果要走，點樣撤退？

推 試下呢條路線

如果商場提前刪咁點?

推 邊度有遊客 邊度就安全
邊度樓上係酒店/賓館
樓下就超級安全

721 去金鐘

唔好歧視p牌

精彩
同意

我地地頭打到佢仆街
邊度開拖根本無所謂
最緊要搞鳩班狗同遊客
令佢地開始有怨氣
佢油尖旺用唔到tear gas 又唔熟路已經好好多

自推

有冇contingency plan?

贊成 高樓大廈多 佢地圍唔曬
而且走 有多種方法

銅鑼灣更好咁遍地開花

俾我地打金鐘有咩用
真係攻入政總咩唔通
不如搵個熟路嘅場齊裝同佢砌鑊

推阿

時代革命 就由時代廣場作標誌！

我覺得岩呀，反轉頭行，差佬又要由頭度過，地形完全唔同

點走先，12點後斷交通，巴士小巴焗行紅隧，紅隧口路障
大厦好易有入冇出，大厦/商場放狗入，死硬

推呀！

推爆

去到咁四通八達既地方你都話走唔到...?

我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

推上去

又得姐
mon po狗：究竟信邊邊好

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打Online game冇裝備乜柒都唔洗講

創意加分

係得港島搞就預左佢會再次係隧道roadblock
呢樣野應該解決唔到

推, 散水要搵是但一個商場

銅鑼灣樓上鋪都好多

大力推post

唔理衝唔衝21去金鐘

Ag is

遊行帶埋小柏林去呀

樓樓上都on9

邊到都有入無出架啦 人地tear gas+長盾陣 地勢開揚路闊仲好行軍

巷戰係共狗最強 施夷長技以制夷

高樓大廈多就係將戰場由2D帶到3D咁 更利be water
和理非仲可以同遊客輸出思想 勇武我唔講了

狗狗plan唔到咁大咁複雜仲有非敵人既地形，你見新城市想玩困獸鬥，都係要夾你係中庭；
立法會 金鐘 都係迫埋一處，迫埋中信、迫埋夏愨道；
旺角由旺中開始同好景為止，迫曬係女人街雅蘭為中心幾條街，打困籠
佢地慣性將所有人迫埋一個地方，沸水，搵藉口就開無雙清

咁撚中意空地 去維園比人圍好唔好？

我冇嘢講！

Ok wo

推呀！721去金鐘出發

推啊

金鐘係咪無曬鐵馬

灣仔有書展 點解唔去灣仔？

最近可拆既鐵欄去到大會堂先有

其他起之前既運動中拆曬
政府無裝番

諗得過喎

港島鳩嗚

老銅可以大班人約埋去CEO neway唱K唱通頂

有新意wor, 順便睇下有起事嚟Hysan同時代係咪又幫班狗

金鐘圍欄全拆
有得諗

agger.

cwb 風水好，試下都無妨

要去就去啲警察唔敢用胡椒噴霧同tear gas 嘅地方
尖沙咀廣東道咁多名店同酒店

我無野講 推

Push!!!

重要的post要大力推

有冇文宣可以美化哩條路線

提提一句，今日睇新聞，原來警察捉人，係會係人地屋企，找返有無合付當時的衣衫。

所以大家行完街，真係記得要沖涼換衫，D 衫壞左，就唔好要啦。

7.21金鐘見

民陣夜晚先出

又好似唔錯

下晝就應該發夢啦

近近地中環/西環都好過金鐘

岩

經過沙田一役, 班狗未必敢入商場

同意
市區近身戰，會俾更多人睇到黑警有幾仆街
更多人加入撚狗行列
唔好再以金鐘為終點喇
難守變化細

中立場

新地圖

大力推

最緊要金鐘已經冇晒防衛裝備 銅鑼灣仲有

就咁決定啦屌

推
Cwb跑埋上山都得

721 金鐘見！

推post不能停

時代廣場既職員表示: 唔好呀

逆走

推！！！！！！！

一入大廈block你出入口已經夠做，果日係啲狗5識，你5可以講佢下次都5識
block左出入口，再推進，5會有人守到，你要記住我地係冇進攻能力

推返上嚟

入面有幾多遊客市民
我地換曬裝佢點捉

其實又啱 啲街邊欄杆無曬 做唔到鐵三角

d路咁窄 點出水炮車

喂民陣

次次pp到政總都這麼遠那麼近 行到pk無冷氣無補給 然後散水
調轉行到維園集會諗得過

推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

星期日嘅老銅我睇吓班狗點玩！

推呀 次次都係銅鑼灣行去金鐘咁悶

商場有cam，淨係睇廁所門口啲cam，已經玩完

Cwb好

Sogo係大劉

Piah

有道理 推下

樓樓上，首先，5你老母，高登年代起已唔會用5字，你係咪警犬？
Block乜撚野出入口？我普通市民係咪唔行得街？我帶外國朋友去時代買BV唔得？買完要比你禁錮 酷刑？
乜撚無進攻能力，廢撚事駁

咪撚傻啦，老銅國際地方黎，警犬唔敢玩咁大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !

時代門外再聚

可以對外宣傳呀

有得諗呀屌

去民陣FB洗版吧

去時代 唔好再搞到太古廣場

Ok pish

完全唔明點解係銅鑼灣做終點

唔明d咩？我覺得幾好

100分

Pisj

可以一試

岩wor, 推一推

721見

全世界推爆d 721 Post

推 有IKEA 有迪卡儂 涼冷氣一流

終點維園囉
民陣可以又唱今天我

時代廣場

可以出動高達

樓主岩喎！！。 行反去CWB

唔理咁多，有關７２１既都推撚哂上去先
因為。。。。。。。。。。。。。。。

1. 黑警714再次亂打人，淋病 肥佬聰 繼續包庇黑警濫用暴力，要求成立獨立調查委員會！！！
2. 林病一個實在既回應都無呀，要求正式撤回送中條例！！係要有法律效用既撤回呀！！！！
3. 612有去過既人既，唔理你係和理非定係勇武派，當日已經比人定性左係暴動, 任何一個人都係暴徒呀！！！ 撤銷暴動定性！！！
4. 義士重比人告緊，或者隨時比人告，釋放被捕義士！！！
5. 問題既根源就係大眾冇選擇既權利，落實真。雙真普選！！

721再一次曬馬

繼續推
各位721見

21號去金鐘

推之外 仲要話比民陣知

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

P牌仔

屌正啊
好想鳩嗚啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

P牌仔要互相幫助

話說幾時唔清再做P牌仔？

全力推所有721Post

咪再停係金鐘做終點
調轉行就ok

721 港島見 ! !

去sogo搵下啲自由行

行去新鴻基中心啦

721要上街！五大訴求，缺一不可！一、徹底撤回修例二、收回暴動定性三、釋放所有義士四、追究警隊濫權五、立即雙真普選不分化，不篤灰，不割蓆

推，721金鐘見

正呀！金鐘真係好難搞，一封橋基本無增援
去銅鑼灣好好多

totally agree

721見

不過漏洞就係
如果一開步就打，咁又會塞死在金鐘

7.21.金鐘見

民陣mon po 代表

大球場呢

都覺得入時代=找死。希慎個家族又同tvb有關係，唔知係咪都奶共。最大可能又係同旺角一樣打巷戰

到金鐘前盡可能帶上口罩，唔好唔記得已經有cctv

贊成，點樣黎緊實行到？

大家要集中推 721 嘅 post

支持 推 make sense

我真係唔撚信時代利園你都敢搞 推

直接send 比民陣

717遮打 721金鐘

唔會冇mon post 放心
同埋 而家點都會有班人金鐘出發

給香港警察最後忠告

幾好 可以考慮 政府唔出黎就唯有逼佢地出黎

天才軍師 推

馨提示所有和理非

721及以後所有遊行，希望大家手袋都帶少量物資
例如兩卷保鮮紙/一支生理鹽水/一把遮（遊行完放低）/一枝士巴拿等等你諗到合適嘅物資
遊行完放低

尤其是金鐘買物資冇咁易
早上和理非係最好帶物資唔俾狗逗

push push push

好似好屌

真....越多街人既地方就越安全推

順便探陳伯！

「突發」陳伯回歸 繼續絕食！！

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

全力推721有用post

推到俾民陣睇到

E 個好應該做

睇黎有人好驚轉去銅鑼灣，特登派三毛出個post 講歪理

由終點行返去起點先開波
有新意
應該亂晒部署

真..金鐘無得走

銅鑼灣銅鑼灣銅鑼灣

721 港島見

7.21見

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

同意
721見！

我有野港

推。

但係商場會閂
支那人會走
有冇地方走吖 地勢如何 利申路痴

oush

721 721 721

721見

搞搞新意思？

must push

推
721見

pushhhh

屌你而家先睇到個咁好既提議

一早起身721 post已經沉哂 push呀

你想推個post定推佢個人

721見呀

721金鐘見
之後睇下邊度散場啦

建議行番維圓散場

想做新城市第2?

推翻上熱門先

有無人幫推
推到實行

好醒呀樓豬
之前次次都搞到pp
係時候俾其他商場分擔下

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

推返上去先

please help pish

應該唔會批

721港島見

推推推推推推推

同時令沙田同銅鑼灣apple store收皮

終於有人講

721去銅鑼灣

我去遊行唔洗佢批

我無野講有人冒警

又得WO, 逆向遊行!!!!!

繼續推畀民陣

岩喎！自發利去銅羅灣

支那人應該果日龜縮
好似上水咁

好主義

推
唔理衝唔衝 21去金鐘

朝早推下先

721, 金鐘見

黑衫係為左保護身份，所以請盡量純黑，同埋唔好再著大學soc tee 去方便人追蹤你。

G持新撚頭

721港島見！

香港人民獨立革命公園

721 金銅

721銅鑼灣見

721金鐘見

721金鐘見！

pish
有無文宣

wtf唔想connect埋hehe

Strong post lm

要再推一推

全民力推!

熱門冇哂野餐po
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

強帖留明

又推下先

7.21港島見

民陣見到民意未？

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備 行動重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

民陣可唔可以聽吓

銅鑼灣正呀

民陣見到未？

赴卜山

再推 721見

POI

咁其實仲好

推呀 唔好俾三毛p牌影響到

621呀

屌你老母民陣班友點會唔知

民陣快d出黎回應下

樓主會唔會同民陣嗰邊提出？

銅鑼灣時代廣場被揭發將公共空間租作展覽展銷用途，日租更高達十二萬四千港元「中飽私囊」，更在這塊公眾空間用地釘上一塊告示聲明為「私人地方」，驅趕逗留及休息的市民或遊客，等等這些事件，才幡然知道他們的權利一直被侵犯。

屌你要推上第一啊

我無野講 開新地圖

在時代門外再聚

你和誰結伴前來
是否比我精彩

民陣21日 不反對係幾點到幾點

幫手fb send俾民陣知呀

Pust

推民陣改路線

輸出俾菲律賓嘅朋友

維園到中環

仲有好多大商戶係度

有木板可以砌凳

我要食ikea
我要行decathlon

Lunch 推

呼籲大家帶衫去換，唔好一出門口就著到同人講你去遊行咁

21號見

推一推 出面成班人帶風向洗走重要post

岩呀，行去金鐘又硬牆一塊，不如開拓下其他世界

！

612見

重要post會唔見

有道理 推到民陣睇到

全力推721Post

推啊 DLLM 三毛洗地

已經俾人廣場圍一次

721擺明見 媽媽，仲去銅鑼灣

Lm

大大力推

SHK大把地方慢慢玩
ＳＨＫ 灣仔有ＨＱ

輕鬆hysan一夜遊

事後去個度參考Party 仲好

Be Water
港島散步

問題星期日無咩用

行完方便去食飯,有需要仲可以去IKEA上面買下運動用品

點解次次都係維園出，金鐘出發唔得咩

721 港島見
3毛死全家

721見啦

推 721 721 721